# 主页

******

## 欢迎来到男娘学院

男娘学院是一个用于性癖开发的长期游戏。你将选择专注于一个或多个领域的主修专业，这将给你安排每天的调教任务。这个游戏的设计并不会过多干预你的日常生活，你每天只需要抽出10至60分钟用于一些主动性任务。这个游戏包括课程、社团、惩罚、伙伴多个有特点的系统，这些系统中包括后庭play、禁欲、高潮禁止、女体化、捆束、精液play、灌肠、口交、乳胶服装、SP、窒息play、责骂、宠物化、电击、炮机、感官剥夺、木乃伊化等一系列性癖元素。最棒的是，以上这些完全免费且可被高度定制。所以立刻选择一门主修专业，添加一些课程，开始你的旅程吧！

**所以立刻选择一门主修专业，添加一些课程，开始你的旅程吧！**  
**\*开始之前，推荐你首先阅读相关规则。**
